[突發][海外支援]澳洲最大連儂牆上線啦！

澳洲第一學府ANU最大連儂牆上線啦！
海外支援！遍地開花！

一眾海外香港學生自發性地於校內建立連儂牆 聲援我地香港義士

期間有兩位愛国中国学生

大家一齊睇下佢地係到做咩

唔知咁樣公然挑戰澳洲國民會唔會被黨加分呢？
大家千祈唔好認住佢地呀！
唔知參軍未呢？

呢位同志公然支持六四好擔心佢安全

兄弟爬山 各自努力 五大訴求 不撤不散

大力g持

自推

兄弟爬山！

果兩個學生著哂黑衫
仲唔係支持班黑衫港毒既暴徒？

aus巴絲加油

推牙

Call me daddy? Chinese assholes should seek help from their Russian daddy

比個大佐佢地做

好seven

推到佢哋參軍

泡菜樣支那人樣衰到呢

又要捐器官

推呀

再推！

佢哋企足成晚真係辛苦晒

推

估唔到咁快手

右邊係刁种私生子？好似佢個仆街老豆

真係好感動 睇住個local 用中文屌柒班中國人 原來係讀中國研究既 phd

起碼無打人

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

可以貼最尾張圖上微博

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

唔知有無人幫佢參軍

佢地夜晚唔夠人 得幾個人企係度阻住我地 仲有幾個女既就係好遠觀察

阻住兩個身位唔知搏乜

貼滿佢周圍
整到好似警察查死人案要畫白線咁

身為中國人
熬晚守護港獨連儂牆
可恥

畫個位俾佢地啦 Chinese corner

屌冇人推？

Call me daddy call me daddy

帝吧入黎未？
微博大軍進場未？

迫不及待好想玩玩了

光復香港！

再撕再貼！

推到參軍！

再推

支那同學話想用廣告滅牆

死支那狗

快撚啲貼添呀 比全澳睇你點打壓言論自由
雖然澳洲已做中國殖民地

好驚呀咩叫幹不過

乜都賴港獨/英國狗
以後見到支那仔 跟我一齊大聲叫 蘇聯狗

點破解call me daddy攻擊

推到兩條冷坦做戰俘

死支那仔 個外國人就係讀得多中國史先反你班傻閪

Call them small d (only works for Caucasian)

支那同志表示

好撚柒

點先可以幫佢參軍

蝗樣

group入面啲人都唔好放過啊

佢地ps到啲相完全認唔到樣
有無辦法幫上面兩條參軍先

推得好慢